話支那機ONE PLUS 無後門嘅唔該入一入嚟

上年先有單新聞咁快唔記得

OnePlus 被揭收集大量用戶資料

其實唔單止呢單仲有好多,不過舊聞就費事貼

留名睇佢地話google apple都係咁

呢個唔算後門嘅，只係侵犯用户私癮，同google 一鳩樣

叫人唔好用支那機
自己咁忍辱負重走坎睇CCTVB

樓主係真係不知所謂

本土文化都唔可以支持??

有人質疑apple google 你地一句五毛 打手就當答左
完全無論點對駁
Apple google打手真係易做

請唔請人

你幫OP含撚，可能有機會

其實問題唔係存唔存在後門
係比邊個人拎左資料
就算蘋果同google講明拎大家資料， 大家都心甘情願好多

中國電子產品一樣黑

Android機通病黎 pixel 一撚樣 收集你資料再賣廣告俾你

講得好, 用大陸機想鬧老共都唔得, 驚佢抽後算帳